用兩張Bruno mars 飛換兩張黃子華

原價換原價 低價者補錢

得兩張680

黃子華？

Yes

我有興趣啊 你都有就留tg 傾傾

黃子華就最後一次
Bruno仲有幾十次

4000蚊收2張ok?